Admin 唔好意思 post 咗張露點相

以為張相咁矇應該冇問題
個個都叫我等 ban
我個 account 係咪會被 ban？
希望高抬貴手以後唔會再犯
麻煩可否幫忙 del po？

post 埋seed 就無事

開多幾個post 道歉就好

我地已經接受到大量投訴
你既賬號將會被永久取消
取消時間:23:59 25 Oct 2019

一路好走

88

一次機會都唔可以畀我？

笑到仆街 再見

笑撚死

你貼返幾張猛男露鵰圖
佢網開一面嘅機會會大啲

個個喺度幸災樂禍

下世小心

生命冇take two

再見

五毛風向狗想要咩機會

點樣五毛風向狗呀？
我之前有出 po 屌陳怡嗰陣
個個叫我唔好幫佢出名有個 po 沉
叫你哋投票反對蒙面法
同朋友傾計 佢講陳彥霖啲野
佢勢神劈願話係事實
我 post 上嚟畀大家參考下就五毛？

開過個帳啦樓主

你說服到admin其實嗰粒唔係lin係一點粉紅色像素，可能可以無事

邊到可以睇到

點再開過呀？
ISP email 只可以開一個

去樓下7仔買張連登卡

放心 性別係男 唔洗bam

說咩服吖 我原本有 blur 到㗎
係 upload 上嚟嗰陣先發現 up 錯咗咋！
事實就係咁 我無需要講大話兜

7 仔點會有呀
我做過 7 仔㗎
咪 fake 人啦

點解你仲未ban既

可能管理員未瞓醒掛
救命呀好撚驚呀
仲係咁喺度推
個個喺度幸災樂禍
放過我啦

係喎，你心水好清
男人lin無事

拉

你唔開pose 都可能唔知

自膠 post

叻仔發現

算啦 佢地係咁 而家好鍾意亂屈人

管理員救命呀
班友仲繼續唔停喺度幸災樂禍
我唔想被 ben 呀
真係一時無心之失咋

由個POST沉 ADMIN睇唔到就冇事

這就是連登

RIP

感覺上五毛應該真係有
但冇想像中咁多
五毛間唔中帶下風向
等啲人個個喺度自己鬼打鬼

一路好走巴打

而家好少BAM. 多數張圖幫你轉做link就算

5g講咩好 希望你下個ac唔好咁開心

ben

post多張啦

負負得正啊， 死蠢

你點影的

N賓

希望係真
我唔介意管理員禁我出 po
只係希望仲可睇到隱藏內容
因為好多人隱藏咗啲嘢搞到睇唔到
唔知啲 po 真正係講啲乜嘢
前兩日先有個 po 講個紅衫偽 fa
個 po 啲相又係隱藏曬
我有個女網友（之前話識陳彥霖朋友嗰個）
佢又話同啲 fa “咩”過
我就懷疑係個紅反光衣偽 fa
我尋日有問過佢
佢直認同佢“咩”咗嗰個 fa 係
紅反光衣嘅同一 team 人
我就話佢真係蠢
但費事又畀人屈我五毛分化撚
所以我都費事出 po 講

邊張圖被bam？貼黎睇下

呢到啲文化係咁 見人貼左露點圖就會幸災樂禍 唔洗太緊張
幫手推下行動post 冷處理啲膠野就得

你用起底功能搵我最新個 po 就見到㗎喇

怕咩
連登AC唔值錢
通街都有
同啲5毛買一個咪得

之前有冇案例係冇比人 ban 到？
班友搞到我成晚冇瞓到
之前我開 po 屌陳怡嗰啲又唔見佢哋咁雀躍

啲人又話 7仔 ok 有得買
但我唔信 因為我做過 7 仔

More，紅衣fa係咪前幾日比人開po放上黎個個撚屌

樓主以前係咪無上開連登
貼咗bam圖去站務台開post搞要寫清楚
-原post條link
-邊張圖

本身都係做 cd rom 多
費事一出 po 又畀人屈我五毛分化撚
所以盡量冇咩都唔出 po
以為管理員會一 check 就 check 到邊個 po
因為好多人話檢舉咗我

係有
不過好快比人買晒
而家無出
個時係一段時間有

好耐冇用過恥笑三寶
好耐冇試過咁真心笑出黎
多謝樓豬

低啦
個個都比機會你咁邊個俾機會肥絲大隻？

超級真心膠

咩過 孭過下話

真心膠

樓主一路好走
比埋粒seed你啦

個 post edit 唔到你估我想㗎咩
我之前都有 post 都過係咁
出咗 post 先發覺張圖 load 唔到出嚟
搞到又要重新開過另一個 post
仲要畀人屈我係無分化撚
咁我以後唔出 post 囉
已經講明唔係故意
本身有 blur 到張圖係 up 錯咗
老實講我都係做咗連登會員半年
唔知邊個肥絲大隻

連登唯一會ban嘅就係裸照，連肥絲都俾人ban咗

我之前貼露點相都係ban一個禮拜啫
唔使擔心佢唔會將你成個將ban咗

P牌仔等梗你

初犯3日，再犯7日

個 post edit 唔到你估我想㗎咩
我之前都有 post 都試過係咁
出咗 post 先發覺張圖 load 唔到出嚟
原來係因為冇隔到行就 load 唔出圖
搞到又要重新開過另一個 post
仲要畀人屈我係五毛分化撚
咁我以後唔出 post 囉
已經講明唔係故意
本身有 blur 到張圖係 up 錯咗
老實講 我都係做咗連登會員半年
唔知邊個肥絲大隻

係咪真㗎？
係我就可以安心瞓覺

咁你都信

樓主反應好撚好笑

依個post都上熱門

係呀，佢唔會將你成個帳號ban, 你預你七日唔可以講嘢同vote做返cd rom囉, 但我唔知佢有冇改制呀

我費事講得咁白
又畀人屈我五毛分化撚啦
到時又話啲咩人格謀殺喇

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴

希望我瞓醒之後唔會成個 ac 冇咗啦
我做 CD ROM 冇所謂呀
最怕係連啲隱藏內容都睇唔到咋

因「張貼色情圖片，禁言？天以作警告」，樓豬已被封鎖直至 2046-10-24 23:59:59

樓主真心膠 大家唔好再玩佢啦

想知樓豬讀完書未？

睇到，係冇得比正負皮/留言

希望真係咁

男Admin原諒左你
但女Admin表示 : 公平咩
你識做啦

一路好走

BAM

樓主

證明你做得唔耐囉
上次問多次個呀嬸先肯賣比我

Del完po順手del埋account

佢地成隊Team
肯定有人係負責做躁底屌鬼屈毛
郁d就屈你係五毛令到大家心灰意冷

898

之前係post過d咩post多次黎睇下

唔緊要啦當畀大家輕鬆下
樓主好搞笑

樓主貼返張有會員id既自拍就可以有1次機會

唉屌呢d膠po好好玩 好似以前咁
你唔係大量，蓄意就冇事架啦 最多del圖

rip樓主

唉，愛莫能助

唔好再撚樓豬狗啦

下個account 咪可以有新機會囉

樓主唔洗驚啦買張連登卡就搞掂
唔係你估邊黎咁多五毛

睇落唔係好大波姐 話係男人都得 唔洗驚

Report左鳥
開番個p牌玩下啦

Isp email 得一個咋
你唔好搞事啦

玩左幾耐連登
你唔講都無咁多人知
一講啦喎起你底幫手report送你一程

寫封信比連仔解釋番件事就ok

去死啦你